今日按左層樓all in爸爸

別人恐懼 我貪婪
估唔到我返工唔夠五年已經可以達成財務自由

郁d就幾億幾億燒俾你 真係好易財務自由

天橋底霸定位未

以為自己可以同麵麵鬥

破產咬老綜住公屋都算係財務自由嘅

跳咗未？

唔洗妒忌我
因為我無買到